剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(187)

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
176.
177.
178.
179.
180.
181.
182.
183.
184.
185.
186.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-186文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

最快都3月尾

分開咗一個星期
好痛好痛好痛
呢個星期每日都好灰
只要身邊冇識嘅人好快就會喊
夜晚自己坐喺房會崩潰式咁喊
但又唔敢同朋友講

好想知道自己仲差啲咩
好想有機會再努力去變返做佢鍾意嘅人
好想再打電話俾佢想同佢msg
但都明咁係無意思
多數只會令佢更覺得我更煩厭

新入黎叫下春

兩日前被拍左拖兩年嘅女朋友飛左
我同佢long d左半年
近三個月我好On9 開始同fd打機同埋做野理少左佢好多
直至佢兩日前突然間打比我話分手
導火線係我唔記得左佢嗰日畢業photoday, 無送任何野比佢
跟住話呢幾個月覺得我變左，個人開始無目標、憤世嫉俗
己經忍左我好耐，好討厭我

問題呢樣嘢佢之前完全無同我講過，即使我地日日FaceTime咁濟
佢唔講覺得有問題我點知要改...

成件事太突然了
好似被貨車大大力撞左一野
個心空曬
食野做野都完全無動力...
隔半個鐘就入被竇喊一陣咁
好愧疚同好憎自己做咩咁On9唔識珍惜佢

我講左好多次對唔住、「我無realise 到」、「我改啊」
但係佢話已經對我死曬心，今次會狠心到底分手（一年前我地分左一個月又復合）

之後同fd傾過
其實理性上，分手對我地兩個都係最好嘅選擇
因為大家性格、興趣、目標都好唔同
而我同佢最少都要long d 多2-3年....

但我理性完一陣就理性唔到了
佢係我生活中嘅一部分，突然分手好似無左忽肉咁
我仲係好愛佢...
又係失去左先識珍惜呢啲On9野...

叫完春舒服左啲了
多謝你花時間睇
共勉之

感激絲打

讀緊書啊
不過近排final期唔可以耍得太廢
尋日喊住寫左首叫春歌同朋友一齊整
都算係有野填充生活
不過定力一唔夠就入翻被竇
但分主心做野總好過專心責備自己的

多謝草絲提醒！
會努力的！

Thanks 絲打
我諗要開始做下運動調節下了
Ya not taking things for granted is the lesson I’ve learnt
The cost is huge though

第一次入黎呢個post
發現連登有愛
多謝你

佢叫我快撚啲死 咪撚再扮可憐...

3月14啱啱俾人飛，喊下都唔撚得，叫我死撚開，咪撚煩

I will try my best
唔知絲打係咪都係move on緊？
如果係的話，你都加油！比翻個virtual hug你！

同ex分手兩個月 見到佢識到新男仔傾計
今日仲第一次出街

好心痛

開心嗎

新仔有機會發展嗎

因咩事散架你

Long D之前好著緊
Long D之後有啲無皇管嘅心態，所以忽略左佢...
少左諗佢感受
亦無危機意識發覺原來佢忍左幾個月
到我意識到就已經係分手嗰日了....

簡單啲講，即係當佢老奉會繼續同我一齊

[member]你已經有一字馬
[/membe

1001